hello world

{ fmt.Println("hello world") }